中国最近日日贏，美國佬點反擊好 — Part 2

Part 1:

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

#1土木膠程師 • 2018-4-20

美國鋼鋁制裁為左用五招拉隊友，證明美國本身廢，中国奠定勝局

美國500億制裁，中国先打大豆再打汽車後打飛機，搞到美國要賣大豆俾歐洲，中国可以高價向巴西買豆，又贏一仗

美國聲稱加碼1000億，只係虛張聲勢，中国又贏

美國制裁中興，從此中国走上自煮燃發之路，擺脫美國控制，中国大勝

中国主動開放汽車產業，再次改革開放，汽車股價大跌提供投資機會，又贏

中国進一步開放金融業，引外資落搭，贏到笑

黎緊美國要靠FCC, CFIUS擴權、打擊華為阿里巴巴，先可以拉近少少，中国已經贏到領先九條街

美國點算好

#2夠了 • 2018-4-20
飛機都唔知打咗幾多部落嚟

#3秋元真由花 • 2018-4-20
美國航母直闖南海，中國軍演3日變1日超效率完成✅，中國又贏

#14血源詛咒 • 2018-4-20
晚清就贏到悶先唔玩

推到中共爆機

#16迪基亞胃大 • 2018-4-20
中國已成最大贏家

Source: 一路向北 FB

CCTVB：再購美國大豆 中國為大贏家

又贏！中國警告加拿大 若禁華為5G設備會有後果

何謂九二共識？ 國民黨朱立倫：和平、交流、賺錢

發大財

台灣麥當勞廣告 陸媒稱挺台獨喊打 請大家罷食金拱門

罷食金拱門

[貿易戰]支那終認低威 美國會唔會受?

邊有跪低

專家：美日將在馬毛島部署薩德 劍指中國

西班牙對謝倫伯格判死刑表擔憂 中國大使館發聲明叫「收聲」

當自己西班牙帝國咩

【中美貿易戰】傳美國要求定期評估內地貿易承諾

川普再出手？ 傳美國將頒行政命令 限制中電信業

《有片》習近平主席視察四川 用現金買了一雙布鞋

感動中国

拯救新疆 美參眾兩院重提案制裁中國

支那裁員潮湧 公司早放假 富士康傳裁5萬人

瘋狂打飛機 支那六代機「火龍」戰力碾壓F-22

司法界掀淫亂醜聞 律師「定期送處女」討好大法官

中国有法治

任正非：華為可能不得不裁員

美國全方位「能源統治」漸行漸近

又贏！美國將正式向加拿大提出引渡孟晚舟

突發 美國叫停與中國貿易談判!!!

Fake news

美要求加拿大引渡孟晚舟 中国外交部：侵犯人權

解貿易戰僵局 支那再喊話：美國提的都願談

新疆數萬少數民族 被一車一車運送至外地當免費勞工

入黎睇羸国。

微信年終大會送員工iPhone 中國網民怒：為何不送華為？

厲害了
買iPhone

中國製頂尖軍用雷達失效 台議員：根本垃圾

施壓中國 英美海軍首度南海聯合演習

蘋果供應商加緊擴大在中國之外的生產能力

抵制iPhone!

田北俊訪問：睇淡樓市，強國商家執廠唔單係因為貿易戰，更擔心稅制，行番社會主義等等

党會幫你日日賺

[贏] 銅鑼灣書店人士正式投訴瓷國官媒 CCTV係歐盟境內或被停牌

[亮劍] 美國正式起訴華為及孟晚舟 含詐欺共23項罪名

又贏！孫楊保鑣用鐵槌打爛血液樣本 拒藥檢隨時終身停賽

中國駐歐盟大使：華為在歐遭“誹謗”“歧視”

美國起訴華為及孟晚舟 中國籲勿引渡促撤逮捕令 華為：非常失望

美軍擬於日本部署反導雷達監視中俄 威力或超薩德

環時：美大陣仗起訴因心虛 世界沉默多數撐華為 胡錫進籲任正非挺住

iPhone 7 Plus

中南海浮沉：中國一個朋友都沒有 （林和立）

強者唔需要朋友

擔心遭滲透？華為晶片早遍布美國6成監視器

【華為風暴】據報德國電信警告 禁用華為歐洲5G恐落後美中

唔用華為你就笨

CNBC：美國可能要求印度也禁用華為5G設備

路透社：美國向世貿提70問題 質疑中國補貼政策

問咁多做乜

中国潛艇釣魚台海面遭美日圍捕48小時被迫上浮事件探討

【學英文】《環時》英文版：加拿大不能「既想當婊子，又要立貞節牌坊」

Goodest english

特朗普: 中國必須開放金融業、製造業、農業、工商業 市場

福特號航母電磁彈射故障20次 戰機出擊率未及預期

遼寧號又贏

鬼佬英文差？ 不敢質疑劉鶴英文不好 支媒反怨：白宮英聽不佳

（自古以來）明朝艦隊曾抵達澳洲大陸？西澳疑似發現明代佛像

【黑心牟暴利】平貨扮貴疫苗 河北44名兒童接種受影響

沒事兒

美國國家情報總監警告 與中國不僅貿易戰更是意識形態對決

知驚未

iPhone中國降價20天後銷量大增8成

證明中国人購買力驚人

支那如何脅迫MSCI明晟將A股納入了旗下指數？

「未竊取商業機密」華為董事長 否認美國指控

都話未囉

[厲害了] 紐時：華為網控程式碼，可遠端引導資訊流

真係好厲害

兩名華為員工遭丹麥驅逐出境

[印銀紙] 大陸地方債一天發行近1390億元 創單日新高

川普退出《中程導彈條約》，這將會是中國的另一個夢魘

[贏] 默克爾：華為要保證不交數據予中國 方能參與德國 5G 建設

五十年不變ok？

中國灑幣6000億恐淪空氣 外媒：中國誤判委國情勢

美帝又搞事

澳洲首引《反外國干政法》 取消中國富商居留權及入籍申請

北京阻見蔡英文 美國參議員：「我高興想見誰就見誰」

甫退出中程飛彈條約 美軍立刻試射可攜核彈頭飛彈

【又贏】傳美國背後施壓 意大利擬禁華為參與5G網絡建設

川普證實 3月1日前不會與習近平會面

唔見咪唔見囉

Win Again! 德國網絡安全機構據報對華為展開調查

美國就黎經濟爆破 民不聊生喇

英46議員致函 要IELTS考試改回台灣

中美明日北京會談 傳美擬押後死線

陸企大規模倒閉潮？省級電視台傳發不出薪水

未獲降落中國許可 新西蘭航空半空調頭折返

日日win

杜絕資本外流 支那最高法：重打地下錢莊

資本留贏国，人人賺更多

遭中国大量盗伐掠奪森林 俄揚言用關稅回擊

土耳其批中國惡待維族 分析警告兩國關係恐陷危機

又贏

【挑戰北京】美軍第七艦隊證實 兩艘伯克級驅逐艦駛入南沙美濟礁12海里海域 中國強烈譴責

贏到開巷

[排中前奏?] 新航飛中國客機不准降落要折返 傳媒：因飛行文件提及台灣

將太空視為戰場，美國最新國防情報劍指中俄

中國官媒表示今年一季度GDP增速可能降至6%

藏人當選多倫多大學學生會長 支那生聯署要求推翻結果

中国人當選喎

美議員：美國應建立「太平洋版北約」製衡中国

英國新法例可能禁止華為參與敏感科技計畫

[贏] 美國不該對中國的互聯網審查姑息討好

要不是中国

【近萬聯署DQ】藏人當選多倫多大學學生會長 華生圍剿：佢支持藏獨！

德國「剽竊獎」出爐 支那企業包攬前十名

衛星圖片顯示西藏集中營 印媒揭中共謊言

新年期間，中国贏慢左。

陶傑：北極絲綢之路？俄國人不高興

國民黨主席吳敦義拋兩岸和平協議 西藏簽和平協議了換來3次血腥鎮壓、百萬人喪命

中國學生闖美軍禁地調查過程狂說謊 恐涉及中國公安部

參觀下者

【中國抗議】2020年英航母擬夥美軍南海巡弋 胡春華取消會晤英財相

［屌］澳洲同’千人計劃‘科學家潘建偉合作 俾強國學撚咗量子通訊

「國產007]華裔科學家偷可樂秘方

港人警告！ 台灣人赴港旅遊 因修改引渡條例恐被押送到中國 變成下一個李明哲

紐時：美擬以敵對勢力為由 禁企業用中資5G

澳斥巨資購12艘法國新型潛艦 軍事專家︰在南海圍堵中國

賀！西班牙當地銀行突凍結所有支人帳戶！數百支人遊行抗議種族歧視

豈有此理

內地有急凍水餃被驗出含有非洲豬瘟病毒

我宜家淨係期待3月1日。

★【代購洗錢】法警破中國人犯罪網絡 代購洗黑錢每年數億歐元

西藏裔女大生遭霸凌 中國駐加使館竟稱：留學生的愛國行動

Wechat 同班學生後生仔傾下計者

特朗普：安倍提名我競逐和平獎

習大大呢？

［突發］國家主席習近平向西方法治正式宣戰

法國 西班牙出招打擊華人洗黑錢

四面楚歌！CNN：全世界都在反對中国

中國模特兒滿臉雀斑被指辱華 ZARA：審美觀不同完全沒有PS

點解唔搵總書記夫人

大灣區規劃綱要出爐港專攻創科金「習圖破西方圍堵」議員：中央想法太天真

大灣人站起來！

又贏

報復美國？中國伊朗駭客猛攻 數十企業政府機關受害

關於通訊設備 歐洲多國開始改口風

【我要支爆!!】美農業部：華取消逾百萬大豆訂單 本周難解決所有問題

走數平常事

又贏

美國專家分析：中美料能達協議 贏家似是中國 (19:31)

【東網專訊】外國媒傳報道，早於2018年6月初警告貿易戰會「真打」的獨立分析員、紐約聯儲銀行前經濟師及經合組織(OECD)前高級經濟師Michael Ivanovitch最新表示，從種種迹象可以看到，中美貿易談判已屆尾聲，料能達成協議，而中國似乎能取得一切所想的。

他以中國與俄羅斯早於18世紀達成的首次邊界協議為例，認為任何國家與中國談判都是艱難的。因中俄已在18世紀開始為邊界談判，直至1990年代末期才達成最終協議。俄羅斯談判代表形容中國是「強硬和不易激動的」。

他稱，中美貿易談判亦是如此，整個過程美國總統特朗普不斷發聲，中方卻不為所動。若以2018年3月美國開徵鋼鋁關稅起計，這11個月中美貿易差距並未收窄，美國出口至中國的貨品總值1,111.6億美元，佔美國海外總銷售額僅約7.2%；相反，中國出口至美國的貨品總值達4,934.9億美元。

特朗普不斷強調中國要立即削減對美國的貿易盈餘，並要求中國作出結構性改革，即保護知識產權、禁止強制技術轉讓，以及停止違反市場的非法行業補貼。不過，中國已否認任何違法行為，導致談判進入明顯僵局。

Ivanovitch表示，上周有一則新聞洩露了中美談判的主要障礙，就是中國將使其行業補貼符合世界貿易組織(WTO)的相關規定。換言之，中國有意與世貿合作，美國可以從中監察。就美國而言，當然不可接受，因該國要保留「執行控制權」，透過貿易關稅防止中國違反已傾妥的行業補貼規則。

總之，整個中美貿易談判目前所糾結是：中國反對美國掌握「執行機制」，反建議有意在世貿多邊框架上運作。簡而言之，中國是願意減少貿易盈餘，惟結構性改革必須在世貿框架下進行，而不是美國掌握「執行機制」。

Ivanovitch認為，中國押注準確！因特朗普要準備競逐連任，一定想盡快達成協議，部分原因是華爾街亦喜歡，因可以消除不明朗因素，儘管協議不能解決數十年的積怨。

我寧願大drop都要屌中国

【大灣區綱要】質疑計劃藏政治目的 彭博專欄：香港或成「輸家」

美國F－35B戰機在西太平洋首次投射「精靈炸彈」大秀軍事實力

大陸政府聘香港調查公司執行「獵龍行動」 追收流出海外黑錢

實祝到你

ching好有恆心

《人民日報》刊署名投書讚中国 紐西蘭前總理駁斥：沒寫過

幫你寫埋仲想點

[犯法企業] 華為創辦人任正非：堅拒按中國法例要求進行間諜活動

想唔守中國法律？

第十一條國家情報工作機構應當依法蒐集和處理境外機構、組織、個人實施或者指使、資助他人實施的，或者境內外機構、組織、個人相勾結實施的危害中華人民共和國國家安全和利益行為的相關情報，為防範、制止和懲治上述行為提供情報依據或者參考。

第十二條 國家情報工作機構可以按照國家有關規定，與有關個人和組織建立合作關係，委託開展相關工作。

第十三條 國家情報工作機構可以按照國家有關規定，開展對外交流與合作。

第十四條 國家情報工作機構依法開展情報工作，可以要求有關機關、組織和公民提供必要的支持、協助和配合。

真係贏左

突發：大棧向特朗普宣戰

連大棧都咁夠薑
證明真係贏

加女議員稱中国人「掠食者」 华人團體批種族歧視要求道歉

澳洲參議員「死中国佬」言論 震驚中国大使館

夾埋架？

蓬佩奧：支那成日反口 傾任何協議重點都係要有執行機制 美國唔會再中計

77歲美國科學家 帶公安部女鑒證專家去自己實驗室11個月交流 被帶走基因樣本做研究

[贏] 連牙齒都武裝！ 中國海上力量令美國憂

【中美和好】川習會傳3月下旬海湖莊園重聚 中國承諾購滿1.2兆美元的美國商品

(騙徒手法層出不窮) 川普直線抽擊：MOU無意義、要麼簽貿易協議

冇口齒

撚狗

[新聞] 中國基因編輯嬰兒可能強化認知和記憶能力

[贏爆廠] 特朗普考慮用行政指令封殺華為

美國人才外流 中國人才回流

南韓闢建半導體金三角，將與中國對抗

集中偷

【華為Mate X】為咗愛國點都撐 內地網民：借錢賣腎都要買！

價格超越蘋果三星

中国個人養老帳戶為空頭帳戶 養老金支付現危機

川普計畫與習近平舉行「簽約峰會」 美國商務部長：若不能達成協議就增關稅

美委員會去年建議國會檢討《香港關係法》 駐港領事：下一份報告或更嚴厲

[紅二代消息] 習近平受貿易戰和經濟下滑挫敗，黨內批評其搞個人崇拜，被李克強主導中央經濟會議

美艦八個月第五度通過台海 U-2偵察機也來湊熱鬧 由東向西飛越台灣海峽

Intel 中止與中國紫光展銳5G晶片合作計畫

贏到麻目晒

去到二架啦

解放軍海外基地又多一處？《華郵》揭露「俄羅斯後院」塔吉克邊境秘密軍事設施

一帶一路，進攻契哥後花園

非洲豬瘟疫情續擴散 胡春華：防控形勢十分嚴峻

[Win] 阿聯酋將使用華為設備建設5G

真贏

「全美共識」朝野都要中國大讓步 川普壓力超大

沒事兒

萊特希澤：支那並非買更多美國產品就能達成協議

(儍的嗎) 德國願有條件用華為設備 換簽互不間諜行動協議

社會主義運動來襲 「美國例外」恐成昨日黃花

美國特色社會主義

一帶一路拐進大灣區 北上廣深樓價可買下整個美國

冇泡沫

日本「富士精工」機密被盜 又有中国人涉案被捕

參考不能算偷

[又贏] 世貿裁定中國農業補貼過多 商務部遺憾

美國系統工程專家：5G是非常緩慢過程，中國的報導絕大部分是誇大

美國唔得者
中国實得

華為俾錢請《華盛頓郵報》記者去深圳廠房參觀收買人心 俾記者公開電郵屌柒

中國的金錢陷阱

華為兩公司否認美國刑事指控！

哪有偷？

支那羽翼未豐的垃圾債市場催生出新型禿鷲基金

機遇處處

[贏] 中國經濟拖累 南韓2月出口創近3年最大跌幅

[贏] 海洋暖化導致全球魚獲下降5% 中國東海失收比率高

裁員潮】福特中國工廠傳裁數千人 網易、阿里大文娛、點融同傳裁員

沒事兒

中國技術性阻擋 台灣首缺席流感疫苗會議 台灣外交部向WHO抗議

耍小手段贏国最叻
又贏

【華為危機】指當局未拘捕先問話 孟晚舟告加拿大政府

搵到位告返加拿大
又贏

Fb入稟法院 控中國4公司和3人售假帳戶

幫你賣like仲想點？

【1984】支那監控系統資料庫洩露 揭示支那監控程度已經滲透全國

先進過全世界

[贏] 日本酒店遭連環爆竊！中國籍疑犯趁住客熟睡入房偷嘢

Google員工發現 Dragonfly既code仲改緊 懷疑公司仍然幫中國開發經監控搜尋器

只要能成功入世貿wto，執行不執行協議，主動權在北京

[突發] 華為控告美國政府無理封殺

慢慢周告完到華為美告

加強攻勢: 中國華為在歐盟總部開啟網絡安全中心 敦促各國政府業界共同制訂網絡安全標準

歐洲實信曬啦

【得罪俄佬】外交部無禮求撤稿 俄媒鬧爆中国高高在上

契哥都唔怕

中国用4輪車偽裝成俄國T90戰車

民建聯明到美駐港領事館請願 譴責美國抹黑一國兩制

[最佳契弟] 中亞秘密基地：中國如何蠶食「俄羅斯後院」？

我愛契哥

敏感時刻 美國開審中國前外交官 傳其富豪家族曾助北韓發展核武

［厲害了！！］華為：有證據表明美國政府涉嫌入侵華為服務器

[台灣發大財] 王金平選總統：給我4年 帶領台灣重回「錢淹腳目」

9.2發大財

［有線］［養狗咁］強國有學校要求學生帶智能手環、校服 全面追蹤、監視

(新加坡好波) 新加坡購美國F35戰機 CNN：用美國空軍網絡或令北京不安

有J20唔用

中國2月出口暴跌20.7% 創3年來最大跌幅

自力更生

Hacker Victor Gevers再爆料，有支那組織竟然有系統地記錄所有女性個人資訊，特別紀錄能否"懷孕"

華為不會把數據給中共？專家：它毫無選擇

霍啟剛：大灣區是家 「北上」觀念要改

(干涉內政) 中国駐波蘭大使：若棄華為 波蘭將損失85億歐元 而華為損失不詳

美國因華為問題威脅切斷與德國情報共享

警告影響情報共享美國逼德國表態封殺華為

德國人：we trust win country more than US

［核突慎入］成都學校被揭俾學生食發霉食物 家長示威 警員到場用辣椒水驅散

有毒氣體無害

環保，不浪費食物
Win

孟晚舟事件中共嘅理據 完美反駁港共修改《逃犯條例》嘅理由

咁醒目？

行賄請槍 涉款2億 美入U騙案拘50權貴

【華為風暴】憂中國以海底光䌫攻擊 美圍堵華為恐添新戰場

心虛

練乙錚﹕大鑊了，我的國！— 論習近平的執政失誤

【央視踢爆】平價蛋用色素扮走地雞蛋 過量可損視網膜

沒事兒

美國截獲454噸中國走私豬肉 史上最大宗 憂非洲豬瘟傳入

呢單真係送大禮

就快贏晒全世界

【流浪地球又贏】中國電影票房按年及入場人數分別按年暴跌8.4%及16.3%

農曆新年呀

賴清德參選2020總統打抗中牌 「台灣不做第二個香港與西藏」

錢走出去，豬肉走進去

又發功！特朗普籲美企關閉中國廠房

騰訊傳裁撤10%中層員工

【妓女都有口齒過你】美中下周展開新一輪貿易談判 傳美憂中國食言

支那脫貧運動打假球 無數老人「被脫貧」後剩死路一條...

脫貧done

【華為危機】丹麥電訊商TDC棄合作 愛立信將負責建5G網絡

我驚中國贏到抖唔到氣

歐盟擬發「最後通牒」促中國開放市場

【5毛召喚】特朗普：擬維持對華貨關稅「一段長時間」

支那試射東風系列導彈失敗打到自己的化工廠大爆炸

中國數百噸可疑豬肉美國衝關事件發酵

【經濟寒流】放1日變4日 中國延長五一假期谷消費

放足365日啦

華為副董事孟晚舟被捕時帶住 iPad Pro, MacBook Air 同 iPhone

[拉隊走]支那拒向瓜伊多代表發簽證 美洲開發銀行取消成都年會

把生產線移回日本 日資EPSON撤離中國 深圳廠大裁員1700人

美國要求封殺華為 歐盟明確表態：成員國毋須理會

美國海軍陸戰隊在沖繩演練二戰奪島戰術 針對台灣海峽

陳方安生訪美 獲彭斯接見談一國兩制

[又係荷蘭佬爆你支鑊]支爆寶被指出售客戶個人及交易資料，支爆寶當然否認

《無聲的入侵》：中國打算統治世界 用澳洲作為試驗場所

何柱國評《逃犯條例》修訂 商界朋友憂坐牢 「喺大陸做嘢梗踩啲過界」「返到香港就成身鬆晒、如沐春風」

連番攻擊瑞典媒體反華 無國界記者促中國大使「閉嘴」

Facebook承認與華為等四家中國企業分享用戶資料

「中國的侵略性兩岸行為，是不被容忍的」：美議員提《台灣保證法》強化台美關係

美國軍方罕見表態：習近平提「一國兩制」並非兩岸共同意願 反對任何片面改變兩岸現狀的作為

索尼要出走！將關閉北京智慧手機廠 生產遷泰國

罪大惡極

中共殲20戰機每架成本13億人民幣 引擎壽命只有F-22 1/4

龐培歐：美國運用所有工具 阻止陸孤立台灣

日本和牛驚爆已在中國繁殖 日警調查曾4次成功走私精液

微軟揭華為電腦藏後門程式洩密

日本驗出首例境內「非洲豬瘟」活體病毒 來源是支那遊客被沒收的香腸

美專家：強國靠「AI換臉術」偽造地標騙美衞星偵察

美國安全政策中心：新委員會目標是解體中共

他讓台灣獨立罵中国人隨地撒尿 瑞典主持人驚傳辭職

[突發］有中國女人帶儲咗惡意軟件既usb 意圖潛入侵侵既渡假屋 俾ussa拉咗

麻省理工學院終止與華為、中興合作夥伴關係

MIT

【中美貿易戰】侵侵求達成協議 傳暫緩對台售F-16V戰機

[原來咁玩］BBC: 華為產品「安全性欠佳」：可能被英國國會禁用

華為喺巴基斯坦cctv系統裝wifi傳輸器 被員工發現 聲稱‘誤會’並拆咗佢

黑仔強：不再強迫外企分享敏感技術

中国租屋 須在家中安裝監視器

正

批評習近平大花筒經援外國 北大前保安員被扣4個多月

大撒幣又關你事？

中國在俄羅斯等國破壞性伐木引發憤怒和批評

要不是China

半導體大廠ASML重要商業機密遭中國籍員工竊走

微軟與中國國防科大合作研究AI技術

【挨轟現世報】老公被中國消失 五毛妻哭求澳洲政府救人

深圳夜降暴雨 至少4死7失聯

多難興邦

[互聯網第四]外賣第一股撐不住 美團爆裁員千人

【支那網民評論】多圖慎入 目前真實支那經濟狀況

沒事兒

没事兒

［有線］國產假海參如何煉成？ 加糖呃秤，再用鐵銹上色！

韓國瑜在美國喊「國防靠美國、科技靠日本、市場靠中國、努力靠自己」 中國網民氣炸「騙錢的貨色」

侵侵開始讓步？美國傳對中國限制產業補貼立場軟化

韓國瑜喊國防靠美國、市場靠中國 中媒警告「家法」伺候

聖母院大火掀舊恨？微博網友諷「天道好輪迴」：勿忘圓明園

大清wait again

「經濟一百分」？ 假新聞滿天飛？這些招式德國納粹當年都用過

新疆模式擴散各地 中国展開「消滅穆斯林」行動

中国近來贏得慢左。

韓國瑜：上海、深圳可先實施民主

總書記

財經專題：記者親述北上偵查被屈藏毒 揭國企黑幕恐繫獄 港媒難抗送中例

[NYT] 擔憂間諜活動 FBI禁止部分中國學者進入美國

特朗普總統：美中貿易爭端美國“怎樣都會贏”

倒轉黎講

國民黨主委：一國兩制讓台灣安全有錢

美國聯邦通信委員會主席反對中國移動向美國提供服務

[天津航空] 66歲大媽向飛機引擎投幣祈福被捕

陶傑：巴黎聖母院和中國騙子

商機處處

中国国航前駐美經理認罪 承認是中国特工 或面臨十年監禁

[痴撚線新聞] 海航代表帶領保安強行衝進港航辦事處帶走關鍵財務資料

中国特色公司治理

中國需要香港多於美國需要香港 取消《香港政策法》對美利益損害不大

涉英國打人央視記者孔琳琳 無到庭應訊 法院發拘捕令

支那重慶市再有工廠爆炸起火 現場濃煙滾滾

支爆講左幾百年，邊度有事？

美國又有中國間諜！美籍華人機場地勤非法為共軍運輸包裹

［有線］國產Audi奧迪被指用有毒物料 幾十名車主患白血病、癌症 甚至致死

厲害了

澳洲動用3000人拆除華為5G線路 26家中企放話「一起撤出」

唔撤？即切！

拒簽，解僱，在美華人學者遇寒流

【中國芯痛】高通、中國合營執笠！華芯通CEO：一言難盡

2025

多圖快入 支那網民評論【支那房市開始崩跌】

企業供應鏈遷離中國 貿易戰未落幕川普已贏

中共如何利用民主摧毀民主——專訪《無聲的入侵》作者漢密爾頓

【安保條約】美日首度確認網絡攻擊及尖閣諸島為適用範圍

大連化工廠深夜大爆炸 蘑菇雲影片曝光

文革遭批鬥力保雙手 哀求「打我的腳」

愛国人士學野

國民黨立委：憑什麼北京要放棄武統？

【諜戰】美起訴兩華人助中國竊取GE機密

技術get!

休斯頓華裔教授連續被解僱 「影子實驗室」內情曝光

罕見！美官員透露：法國戰艦本月行經台灣海峽

[進口美國豬肉] 非洲豬瘟 大陸31省全淪陷 下半年肉價將飆升

經濟好豬肉價格升

[借ac] 係美國新聞學院寫咗篇自己唔係中國人嘅文

(国家機密) 主席健康生疑 美媒：如出狀況中共接班內鬥不可想像

沒事兒

冇得反擊啦，連支那屎為部P30都可以影到太陽變月亮
又可以影到月球面
美國佬輸了

中国工業區驚天爆炸火球沖天 逾24小時傷亡仍不明

哪兒來的支爆？
沒事兒沒事兒

[美支貿易戰]樂拼成支那打假第一滴血

為何美國稱中國製造2025是盜竊路線圖

力拱韓國瑜選總統藍營高層 國民黨中央委員徐正文被踢爆：身兼中國政協及「和平統一促進會」分會副會長

外資大逃亡 4月A股走資200億 2015年股災以來最勁

沒事兒

中國經濟穩定了？首季就業狀況4年最差

首個一帶一路國家因掉入中國債務陷阱要求IMF保護 中國對此不快

FBI局長：大陸動員全社會偷竊美國創造

係m記大笑到俾人望

美國務院聲明：修例損港特殊地位

支那南京應用技術學校整間都是假的

[有圖]支那政府監控Twitter評論照片曝光

蔡英文：盼與美國加強關係 成區域及世界一股善良力量

中國駐英大使警告英國：不要歧視華為參與5G建設

英國政府查華為討論洩密案 中國大使高調發言受關注

美艦穿越台海常態化 北京反應有氣無力

[美台友好] 美參院一致通過重新確認台灣關係法承諾案

外媒：台灣參加WHA被拒 每年卻有10萬中國人來台就醫

［突發］英國Defense Secretary 洩露政府對華為參與5g既取態 被May姐炒咗

繼美法軍艦後泰國軍艦駛經台灣海峽

秦國 = 中国

[厲害了我的国] 華為高層自稱手機銷量已經超越三星蘋果位居世界第一

魯比奧發表對華檄文，敦促世界警惕習近平的“中國夢”

美國據報阻止中國等國參與北極開發

上海首辦世界犬展 場館附近賣狗肉

没事兒，有哈問題呀？

軍事擴張配合「一帶一路」 美報告揭北京野心 華擬增建海外基地

五四運動百年 賴清德：台灣要成為民主燈塔照亮中國大陸

智庫報告：美國飛彈量遙遙領先中俄

美國前副總統拜登兒子投資監控新疆人公司

失業潮擋不住 支那家庭養債狂飆2成

人臉辨識擴至北京 美媒憂資料被濫用

華為於英國劍橋設晶片研發廠 承諾助建醫院巴士站擄民心

中國爆私募基金集資5700億人民幣 龐氏騙局爆煲

蒙古爆發黑死病至少2死 封鎖巴彥烏列蓋省

美國擬將中國列為「異我文明」 較當年敵視蘇俄猶有過之

Trump: 星期五加支那關稅

美軍第七艦隊宣布 2驅逐艦今駛進南沙群島12海里內

北韓核問題或致中美貿易談判變數

「反中」已成全球趨勢？加拿大媒體刊小英照，加國人籲最帥總理「停止討好中國」

郭台銘: 台灣是中國不可分割的一部分，屬於中華民族

【中美貿易戰】滬指半日重挫5.2% 外資大規模淨流出82億元

美國要求三間中資銀行提交紀錄 涉違反制裁協議與朝鮮交易

[贏] 人口萎縮 中國東北「死城」幾萬元就買到樓

朝鮮風雲】聯合國：朝鮮糧食產量跌破十年新低 韓統一部憂慮

中國港商廠 面臨倒閉潮

升級

[Star War] 彭斯：中俄行為危險 美國須引領太空事業

美國眾院無異議通過「台灣保證法案」倡軍售常態化、重啟貿易協定 支持台灣參與國際組織

美中經濟與安全審查委員會﹕逃犯條例對美國在香港利益構成極大風險

當大陸一味推一帶一路時，東北 rust belt 已形成

李柱銘：習近平要令港消失

紐約時報 練乙錚：貿易戰暴露習近平的領導能力不足

美國促請英國採取審慎態度應對中國協助構建5G網絡

［語氣既重要］侵侵：Listen you motherfuckers, we’re gonna tax you 25%

特朗普：中方破壞貿易談判協議 需付出代價

You will pay

32國開會 一錘定音封殺華為 環時︰無約束力

<擋不住> CNN民調 ： TRUMP 經濟施政支持率創新高

【林鄭答問會】林鄭批《逃犯條例》外界質疑「全部都係廢話」

「一定要搬廠了！」美今起對中國加征關稅 港商紛撤離大陸——外資加速撤離 人民幣料大跌 大陸經濟面臨重創

Trump：向餘下3,250億美元中國貨徵收25%關稅的程序已經展開

（天災頻仍）美農業部報告稱秋粘蟲在中国迅速擴散將危及食品供應

美國通牒3至4周內簽協議 否則對全部中國貨徵稅

中國禁齋戒 全球穆斯林杯葛中貨

美國白宮告知中國：貿易談判期限剩1個月 將對「所有」輸美商品課稅25%

[贏] 單車第一鎮似鬼城 見證大陸共享經濟衰落

Oracle 中國研發中心關閉 裁員900人 ， 在印度再重聘相同職位!

華女獲政庇即回國探親 返美遭取消綠卡資格

回国發展

中國學者：中國不怕美國，因手握三張王牌，貿易戰中國必勝，美國必敗

甲骨文中國員工拉起橫額：「反對甲骨文政治性裁員，讓政治遠離科技」

讓政治遠離科技

[又贏］越南5G規劃 明言唔預華為

[突發]中美貿易戰下 五毛遭大幅減薪

減薪增加競爭力

深圳打擊「三非」外國人 舉報市民可獲金錢獎勵

[支01] 中國宣布反制美國 道指瀉逾700點 蘋果大挫5.8%

【中美貿易戰】彭斯：如未能達成協議會補貼農民收入

傳中國銀行美元短缺

郭榮鏗引述德國外交政策總監：考慮取消與香港移交逃犯協議

習種之前咪滅佛嘅

贏到開行，侵侵點算

不只穿越台海 美官員：海警隊將在亞太扮演積極角色 進入到美國海軍不方便進入的國家

長實據報出售上海大型地產項目股權 估值200億人幣

Dun let him go

【逃犯條例】香港觀察：加拿大外交部重新審視加港引渡協議

中国4500萬人面臨失業

全部創業或者參軍

【華為危機】宣佈國家緊急狀態 特朗普簽禁令封殺華為

美國會議員表明重推香港人權與民主法案：制裁打壓自由官員

［先進大國］中國無人超商泡沫化 181億投資盡成灰

先進

真的假的？中國某汽車公司 員工自願食草書

發大財

台灣斷交後呢？前友邦們苦等金援慘落空 至今沒拿到中國捐款

【華為風波】荷蘭當局發現華為設備「有後門」

CNN: 中共在美國政壇已盡失盟友

★貿戰升級：之前猶豫的企業也開始撤離中國了

俄羅斯在中國困難時期突抬高石油出口關稅

[中國撈IT]百度季蝕3.2億首度見紅 股價冧16%

2019第一季度深圳外貿進出口同比下降4.3% 其中進口暴跌12.3%

中國從美國收回兩隻大熊貓

【碩破天驚】建制派狂沽物業，先賣樓後賣港！

<旋轉門>中國撤銷美豬訂單 原來早向加拿大購買 加拿大再向美國進口

三毛

王毅批評美國打壓中國企業

贏了

數字會說話 川普還沒出招，中國就已經重傷

中國封哂所有語言版本既維基百科

任正非：不能從美國買晶片華為一樣過得好 不排除撤出美國市場

[一帶一路]肯尼亞取消與中企合同 176億賠償金拒不繳納 還要中國退還43億

2019年首季中國廣告市場同比下降11.2%，其中互聯網下降5.6%，電視媒體更暴跌16.5%。

貿易戰升溫》外銀看衰 中國今年GDP恐難保6

5.5%都高過美國

[25仔下場] 中情局前探員售美國國防機密予中國 判囚20年

何志平就無咁慘啦

Google終止合作 華為新手機將無Play Store與Google apps

［港媒唔報］俄羅斯網路安全公司 控中國駭客盜竊機密

契哥

繼google後，高通、Intel、Xilinx、博通亦拒絕向華為供應材料

CNN：華為缺美國零件 難履行歐洲5G合約

【中美貿易戰】特朗普：在我任內 中國休想經濟超越美國

湯文亮：高端芯片不賣華為 美成最大受害者

[MAGA] 美國與澳洲Lynas簽署合作協議 防中國阻斷出口稀土

[建制派被全球通輯既時代黎啦]美國：港人權民主法案「很大決心通過」

歐洲晶片廠成救生圈 ？德國英飛凌澄清：繼續供貨華為

沒事兒

中國 834萬大專生將畢業 官方憂失業率上升

(玩尻自己系列)中國對美國藥品加徵關稅 民眾抗議政府要錢還要命

防中國竊密 美政府嚴審科技大廠聘用中國員工

相比芯片，它才是最要命！Github更新協議：開源代碼需被管制

爆逃亡潮？逾40%美企生產或已遷出中國

［冇得抄了］BBC：英晶片商ARM加入封殺 暫停與華為合作

［台灣歸隊］台灣五大電信業者將不再銷售華為新手機

兩岸一家親

[好似無人知]百度貼吧聲稱要系統升級及維護 2017年1月1日前所有貼文被隱藏

百度

美國新增13中國企業制裁

【支那外交部亮劍】美國軍方稱兩艘美軍軍艦通過台灣海峽

中國學者估計貿易戰到侵侵落台都唔會停止，最少要打到「習近平退休」

打！往死裡打！

SD協會疑將華為除名 新手機或無法用microSD記憶卡

用雲端囉

揚言炸川普大樓、涉支持恐怖組織 華男恐面臨百年徒刑

封殺華為中興 美議員擬立法補助電訊商7億美元

參與‘千人計劃’ 華人教授李曉江夫婦被解雇 中國僱員遭強制遣返 包括孕婦

美國擬向匯率操控國貨品加徵關稅

華為手機係菲律賓新加坡變晒垃圾 放機冇人接貨

美國參議院要立法制裁中國官員

「走夜路 吹口哨」華為資深員工披露「備胎」芯片真相

【支那補血劍】肖建華被帶走逾2年 旗下包商銀行被央行、銀保監接管

微軟傳停接華為新訂單

［花生］隔空互片 支國主播將同fox女主播公開辯論中美貿易戰

【華爲末日】繼SD Association及JEDEC後，WiFi Alliance加入ban華爲行列

日本啟動「好久不見」計劃，Casio、資生堂回鄉建新廠

MIJ

WiFi SD卡聯盟宣布將華為除名 外媒點名下一個是藍牙...

英國出現華為手機拋售潮

聯想為「撤出中國」道歉 仍遭中國網民轟「漢奸企業」

WSJ 大爆華為咁多年黎點樣做賊

贏到開巷啦 唔想贏啦 比人賺下啦

★ 福建劇院舞台坍塌 1死14傷包括兒童

德國軍方正調查三名新華社記者 懷疑採訪軍事基地時收集軍事情報

唔錯 呢到整合哂資料
唔該巴打

富比士：華為旗艦機P30 Pro 二手價狂崩90％

[佢痴Q咗線] 華為任正非：特朗普致電他談判 自己亦未必會接

微軟團隊撤出華為總部 MateBook筆電Windows作業系統遭斷供

自煮燃發

貿易戰耗糧草 中國新軍艦難產

中國各地水果大漲 網民驚：連香蕉都快吃不起

已有4人被失蹤 廣東女社工突然人間蒸發

中国的人權是最好的

【突發!】美國警告香港 可能違反伊朗制裁令

川普擬以新關稅 阻中共操縱匯率

中國個人所得稅收銳減 反映失業問題浮現

日媒：成田機場港航客機 3日遺失6零件

華為亮劍！告美國政府封殺令人違憲

【伊朗油輪】若港府准靠岸 美警告制裁港 葉劉淑儀：未必需跟從

華為手機業務已經完蛋 外資點名這2家(富士康和大立光) 是最大受害者

特朗普登上「加賀」號：默許日本軍力「鬆綁」？

[又贏] 中美談判更陷膠著？中國去年補貼企業 220 億美元，創歷史新高

馬來西亞: 力挺華為, 美國應對中國讓步

會晤張建宗後未釋疑 美商會八問政府

日本眾議院舉動「六四」演講, 中國大使館氣瘋了

李家超答不出台灣「中央機構」 只稱按聯合國範本內提及「中央級別」機構名單處理 但台灣不屬聯合國會員國

李+超搞台獨

英國及加拿大政府就逃犯條例發表聯合聲明

美國務院譴責「大屠殺」 彭斯擬發表對華強硬言論

美中貿戰未降溫 中國傳停購美國黃豆

貿易戰連救命藥也吃不起 硝酸甘油從五元漲逾五十元

俄羅斯向中國發出外國照會 要求中國解釋點解要查俄國遊客手機內容！

契哥

商務部副部長斥美國得寸進尺 堅持不合理高叫價

美印太戰略報告挺台 「建立強有力的夥伴關係」

【開放賭禁嫖禁？】海南廢除14項地方法規 刪禁賭禁嫖規定

美國共和黨策士: 台灣總統應「反共」. 對國民黨提出一大質問

被虐待、電擊、打落牙齒 逃離中國的美國維吾爾協會主席：臺灣人，我們就是一國兩制的範例

一國兩制的範例

外資紛傳裁員縮編，中國成立緊急小組應變失業潮

中國再「滅佛」 世界最大銅坐佛像被毀

華為供應商率先捱不住 員工被迫放3個月假

沒事兒

六四前夕 澳洲悉尼港出現3艘中國軍艦

蓬佩奧:美國對中國改善人權的希望已幻滅

諾基亞5G訂單超越華為

台媒：赴美簽證要查社交媒體 微博微信「五毛」大減

記者：你不提港獨，你在講甚麼運動？ 黃台仰：反中運動

又話肉碎？

路透：美準備售台戰車等武器 價值逾20億美元

貿易戰大轉單 野村：台灣將獲佔GDP逾2％訂單 居世界第2

呢幾日口交部好似無勝利宣言

丹麥、芬蘭、挪威、瑞典香港商會發出聯合聲明

美擬向台灣售108輛MIA2坦克 料部署北部強化反登陸作戰

美推動「廢中國在WTO地位」：擁5艘航母算什麼發展中國家！

Samsung 擬關閉東莞廠房 越南將成手機生產基地

耗油問題大 中共自製航母在海上只能待6天

隻落水狗比你打到浮唔上水

中國軍艦到訪澳洲 船員落船搶購奶粉

要不是

英特爾高通已限制員工與華為進行非正式溝通

中國漁船帶刺網駛近日海域 船長逃逸不果被捕

美財長：若川習會不順，川普會「高興地」開徵額外關稅

中国宣傳海報曝光土產19航母 外形似「福特級」搭載殲-15

中國學生留美學飛行 不講英文被霸凌走上絕路

多名網民到梁烈唯IG 感謝6月9日參與「反送中遊行」

【不信中國司法】新西蘭本同意引渡謀殺疑犯到中國 上訴庭今下令政府重新考慮

禁令讓華為遇 4 大衝擊！Counterpoint 砍全球智慧手機預估

台灣海軍陸戰隊旗 現美印太司令部

蠶食澳洲自主的中國因素

telegram創辦人證實咋日攻擊來自中國

太平洋艦隊上尉：建議國家派列根號到香港震攝中國 香港人應知自己並不孤單

【引渡惡法】美議員推「加料版」《香港人權民主法案》 要求制裁「送中例」參與者

紐約時報：中國駭客攻擊Telegram，琴日被捕個連登仔用小米電話

Google 將硬體生產移出中國，台灣與馬來西亞受惠

華為取消發布新款手提電腦 美國出口禁令出現實際影響

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

聯合國反恐官員訪新疆 遭美國與人權組織批評

國際特赦組織促徹查警方涉嫌過分使用武力事件

【支爆】呢2日係東莞已經感覺到支爆來了

美對中鷹派納瓦洛解凍 可能重返貿易談判最前線

華為承認低估美國制裁衝擊 今明兩年營收下降為1千億美元

海軍實力已超越俄羅斯 專家：中國成海上霸權

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

[搞後面] 俄在黑龍江對岸部署新式坦克

又不顧北京反對 加拿大軍艦高調穿越台海

罕見一探新疆「再教育營」 BBC：越看越不對勁

沒事兒

台灣納入俄羅斯電子簽 俄官網最新公告全文稱呼「台灣」

【中美貿易戰】美國出版商警告 若升級或致《聖經》供應短缺

600多家美國公司致信特朗普支持向中國加稅

美國出招 將中國5家超級電腦開發商列出口黑名單

不靠 AMD Intel

台灣反共媒遊行破10萬人！

【引渡惡法】美國網民6.12路過金鐘中槍幸手機救命 轟港警策劃「暴動」

日媒消息: 中共力推上海取代香港， 但尚未成功， 中美貿易戰影響中共部署

外交部：二十國集團峰會期間不會討論香港問題

「警世文」新疆，中國最安全的地方

內地官媒轟魯比奧 Marco Rubio 為「反華小丑」

Magic Leap 將中國前員工告上法院，指控剽竊技術回國開公司

Win again

美擬限 5G 設備不得在中國製造，恐重塑全球製造業格局

仲推緊
嬴到車尾燈都見唔到

[支爆了] 招商銀行突挫大趺近1成 內銀全綫大趺

蕭若元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法案》

燒山⋯⋯

英國向港府停售防暴裝備，直到對香港的人權和基本自由的疑慮得以徹底釋除。

中国製

瑞典拒將紅通犯喬建軍送中 但釋放後又批捕或應美國引渡要求

蘋果日報：網民眾籌驚動北京 中間人急收風

大家可以幫加拿大華人取消居留權

回中国

替換華為？美國農村運營商尋求與諾基亞愛立信合作

好有毅力
支持

【突發】安倍晉三與習近平會面提及香港情況

唔准講呀

港大民研： 53%受訪者自稱 「香港人」創新高ㅤ自稱「中國人」11% 創新低

美參院通過國防授權法 美軍艦應定期通行台海

美國名校MIT停收中國學生，料大批內地生「湧港」

一個台灣人：意外上了微博熱搜-我差點被消失。

美國副總統五小時後演講

［外交詞令］特朗普：美公司可售華為不涉重大國安問題設備

文宣資料一個po睇晒

美國兩黨參議員反對解除華為禁令

［過橋抽板］傳汕頭大學想踢走李澤楷 誠哥將缺席畢業禮 18年來首次

過橋抽板又贏

癡線，原來三毛已經折墮到咁

五毛變三毛變一毛

[羸] 小型銀行「爆煲」揭示中國經濟風險

中國手機佔領俄羅斯市場，硝煙蔓延到海外

蔡英文過境 美國務院：符合美「一中政策」

談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

美眾院情報委員會通過法案 防中國干預台灣大選

英外相：沒兌現聯合聲明後果嚴重 中國外交部：仍沉浸昔日殖民者幻想中

中國遼寧突遭龍捲風襲擊 有廠房倒塌

我無野講

盧比奧警告林鄭 : 不要以為香港特殊地位是理所當然 期待通過人權民主法案

外媒: 大陸民間 認為香港示威是典範

突發!! 英國外交部傳召中國大使劉曉明 要求解釋他對香港問題的言論

泰晤士報： 勇敢的香港示威者 令西方世界蒙羞

「突發」大件事了

武漢萬人抗議垃圾焚燒項目 爆警民衝突

[MAGA] 美國關稅收入大增，1~5 月自中國進口金額年減 12%

美國百名「中國通」致函川普：敵視中國將適得其反

數字會說話 美國減少中國進口，大買台灣貨

中國企業向美國購入40噸大米 屬歷來首次

要不是China

[美國戰線] 美國參議員支持香港，香港要搵人支持佢哋

彭定康：中国正準備違反條約

特朗普擬行政命令降美國藥價 與世界最低水平看齊

中国藥價超英趕美

【獨家】湯家驊突出售美國物業 回應入官場傳聞：無事實根據

沽爆你

「台灣外交部長」獲邀赴歐演說 給中國新大使重重一擊！

紅色滲透全球 陳明通籲國際共守「台灣防線」

中國壓制新疆太過分 43位美國會議員要求川普制裁

美國稱中国在拉美推廣「天安門式打壓」監控設備 外交部：勿再無中生有

竊美晶片技術給中國，台裔教授恐面臨 219 年刑期

深圳市體育中心拆卸期間倒塌 至少6人傷

中國前左派網紅 袁小靚 被禁出境及接受外媒採訪

美國務院批准！對台灣出售108輛「地表最強戰車」M1A2T（Abrams）戰車、250枚刺針飛彈22億美元軍售

嘩！肥佬黎見埋彭斯

[見微知著] 中國經濟現狀，慘不忍睹

陶傑：為甚麼中國人難獨立思考？

野村料美國年底前將加徵新一輪關稅 中國經濟前景不明 人民幣或破7

英國《金融時報》：特朗普據報曾向習近平稱會減少就香港示威批評中國

7
世上最難破嘅數字

美售台M1A2T戰車！中國外交部強烈不滿 要求立即撤回

口交部都要求撤回！

美國官方：韓國瑜和郭台銘 恐被中共控制

澳洲萊德市議會通過決議 支持香港反送中 中國領事館：不得干涉中國內政

（又走數）川普抱怨：中国沒買美國農產品讓我們失望

1980年代出生的中国將無養老金可領

［突發有片］蔡英文訪美 中共動員抗議 爆發衝突

流言: 武漢示威, 已被封鎖消息

彭斯稱將處理中国和全球宗教自由問題 外交部發言人耿爽：大言不慚

維吾爾族遭壓制，世界穆斯林領袖可有伸出援手？

澳洲警方拘7名中國遊客 疑在墨爾本「職業行乞」

黎智英：美國副總統同意應以「人權」道德議題跟中共談判

智庫：英國色情法或為中國獲取情報開方便之門

路透：傳美企最快 2 週內可獲批准，恢復供貨華為

川普：我跟習主席不再那麼親近，可能向中國收更多關稅

加拿大華裔病毒學家邱香果 遭當地警方帶離國家實驗室

GOOGLE 疑染紅 / 侵侵:調查GOOGLE可能參與叛國行為

華為禁令擬「法律化」！美國會不願川普放過華為

(天災頻仍) 400條河超警戒線湘江決堤 中国多地被淹 官媒沉默

中國挑戰巨大 債務飆升超過GDP逾300％

貿易戰一年，生產加快遷出中國！日經：逾 50 家考慮轉移

[支爆］河南氣化廠大爆炸 方圓3公里門窗被震碎

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

美國參議員Marco Rubio 公開譴責中國損害香港民主、自由、政制

銷量下滑、成本上升，三星在中國最後一家手機工廠或將關閉

「最新蕭息」燒山：大陸軍統香港機會不大

［寸草不生］因為帝都單野 好多社交平台都乾淨咗

巴打自推

報道指德國政黨訪京團在華遭冷待

德國又幫我地屌鳩殃殃大國

中共國防白皮書：搞台獨死路一條，中國將不惜一戰

美國國會 中國委員會 強烈譴責中共威脅在香港出動解放軍！

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

中國稱已新採購數百萬噸美國大豆

【經濟制裁】美國國會：擴大經濟制裁侵犯香港人權的個體及組織，如拒發簽證

華春瑩: 讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音

被整改？中國「小紅書」在安卓被下架 公司：正溝通解決

防堵中國在太平洋擴張勢力 美國擬在澳洲增建軍事設施

中美第12輪貿易談判破裂 美官員提早結束離開上海

[突發]美國兩黨國會議員提出禁止向香港出口催淚彈

習近平表弟傳涉洗錢 被澳洲警方調查

不讓中國壟斷威脅 美企業加強回收稀土金屬

［ 突發 ］侵侵宣布再加稅

深入審視！瑞銀警告：中國銀行業恐缺錢2.4萬億人幣

(美國民主黨) 拜登: 「香港示威」絕不是riots. 美國政府要保護香港.

【今次刻警大檸樂了】- 黑警一個動作得罪哂全韓國既農民

口交部快d出動

中國最新補血劍，將人民儲蓄變股權？

「國際新聞」迪士尼外籍舞蹈員疑似被捕

CIA臥底？

[又贏] 反擊川普關稅 傳北京硬起來出殺招

施永青：中國乾脆不出口美國算了

【逃犯條例】佩洛西：美國會復會後跨黨派推進《香港人權與民主法案》

25 年來首次 美國宣佈中國是匯率操縱國

印度宣布成立“直轄區”涉中國領土中方：不可接受

[七月回帶] 違約爆不停！「中國大摩」稱無法償還逾5億美元債券

參議員柯頓警告中共: 勿介入港示威 否則重新檢視中美關係以及修訂《香港政策法》

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

［叫警方回應］浸會大學教授爆料：香港警隊已加入咗中國既增援，現時指揮權在公安部

特朗普批評中國以不公平貿易扼殺美國

內房欠債七千億 個別房企陷還債危機

[齊鼓掌] [5毛下場] 樂伽公寓宣布因經營不善停業，多名租戶遭驅趕

駐港官員隱私遭曝光 美國務院批中國流氓政權

紐約時報：中國開始用 欠條的金融票據 作為現金交收

華為鴻蒙亮相 特朗普明確表示「不與華為做生意」

［揸乾香港］中國央行首次提出：在香港發行央行債卷，穩定離岸人民幣匯率

「突發」浙江出現超歷史性大洪水 官娱呼籲緊急疏散！

錯發颱風致山東全省人死亡 騰訊視頻道歉

[第三間大陸銀行爆煲] 恒豐銀行-傳獲山東省注資

［外媒］憂慮香港局勢不穩 美國及歐洲股市下跌

中國稀土供應漸不穩 澳洲將加強開採提供盟國

台灣政治系教授明居正對港局勢緊急預警

中國拒絕兩艘美國軍艦訪問香港

Donald Trump: 我地完全贏緊中國

[微博突發]14億護旗手風向已變

美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

嚴防資金外流...中國傳限制黃金進口 規模「前所未見」

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

美國金融大鱷Kyle Bass回應侵侵﹕習主席成日活體解剖攞器官賣

台灣貨輪撞掉支那軍艦武器系統 台軍方如獲至寶

【禁聞】湖南393萬人受災 政府救災款僅120萬元

<勢估唔到！> 菲律賓軍艦昨天通過台灣海峽

美高官警告特朗普：若不強硬香港恐現大屠殺

Push

【攬炒】中資銀行開始追存款

以高價向巴西買豆 贏到開巷
親手撚死自己唯一一個國際金融中心 贏到仆街

一

120萬

「豬隊友」共軍鬧大了，今晚全部澳洲英文媒體開始報導 墨爾本小粉紅毆打ABC電視台記者

膠程師巴打手我好撚佩服你既毅力啊
曲直難分

美國售台灣66架F16V戰機 中國華春瑩：必將強烈回應 由此造成的一切後果將由美方承擔

816集會起作用，美議員強硬聲明警告中國唔好亂來

[極重要]Twitter 煲大佢 花木蘭事件正式登上微博

明報：北戴河會議一致定調香港示威為「顏色革命」

[法國] 黃背心第40場遊行 主題支持香港民主

[美國支援] 美學者：讓美國大學新生到香港熟習一周可防止社會主義擴散

巴黎香港人集會有強國人拎木/鐵棍搞事！

強大了

咁都無200000個簽名？

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

全部簽晒

中新、平安、綠城、弘達將會雷爆

美國收得皮

WSJ FT CNN 朝日 Bloomberg 全部頭版

美參議員魯比奧:白宮推進對台出售F-16戰機

修例風波：魯比奧要求北京履行香港高度自治承諾

美售台F-16戰機 川普：我已批准了

特朗普：完全不想與華為做生意

【逃犯條例】星展警告衝突倘升級 恒指恐暴瀉9000點 樓價跌三成

沒錢了？ 中共限制國民換匯 嚴查美元出境

嘴巴說不要...中國上週仍買了1.02萬噸美國豬肉

[齊Upvote] 中國示威者係加拿大做納粹手勢上左Reddit頭版！

【逆權運動】Twitter關逾20萬涉中國政府賬戶 疑網上散播假資訊抹黑港示威

英領館香港職員到西九高鐵站後失蹤超過10日

加拿大總理Trudeau 表示關注香港局勢 要求中國遵守一國兩制協議

美國參議院多數黨領袖麥康奈爾：早晚世界各國都會與香港共同對抗北京

【又柒】中國外交部被揭致函外媒 企圖影響對港輿論

蓬佩奧稱中國只有兩個選擇 胡錫進：北京正做無協議準備

[突發]彭博：卡塔爾率先割蓆支那

控中國需為香港局勢負責 共和黨領袖：全球早晚要對抗北京

親特朗普電視台Fox News 節目主持聲援香港

梁振英寄信比英國議員俾人屌流眠

華為任正非：對香港示威沒有意見 只關心機場要打開

［斷正］中國政府官方文件：人仔124萬買58萬個twitter戶口

大陸微博己删文章 : 多伦多法拉利那句穷逼叫醒了谁

[YouTube做野] 封鎖咗210個散播香港示威假消息既頻道

中国被指能快速消滅美軍亞太基地 特朗普：我們能摧毀一切

救市代價！專家：中國債務問題已「不能再忽視」

香港之路極成功！時代雜誌、紐約時報、華郵、WSJ、Bloomberg、Reuters、CNN等外媒都有報導！

Google證實中共企圖操縱「香港示威」輿論, 美國國務院 : 深感憂心

trump仔發表咗對中國新一輪制裁

智利首都有中國暴徒衝入一間台灣人開嘅餐廳搞事，响人舖頭門口疴尿，只因店主支持香港人

關稅

華春瑩發信‘指引’外媒報導香港示威

日日打飛機

國慶擦鞋電影《我和我的祖國》聚焦97回歸 中國為確保0時0分升起五星紅旗與英方談判16次之英勇事蹟

16次

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

突發G7 日本將購買中國無法付款嘅美國農產品，侵侵又贏一仗

[G7] 美國會委員會敦促川普在G7討論香港問題

沙田柚夾道歡迎義士，支那網民：快被氣死了！

CECC致信世界銀行 對其給新疆貸款提出質疑

G7聲名話支持香港自治 仲話中英聯合聲明 存在而且有效

白宮悄悄任命新疆維吾爾裔美國人主導美國對中政策

德國智庫 : 國泰事件對外商是重大警號, 深圳取代香港機會不大

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

［NowTV］澳洲華裔作家被中國當局以間諜罪拘捕

原來美國嫌《香港民主及人權法》火力未夠大。

美媒: 美國官員正努力度橋保護「香港」, 不只於《香港人權與民主法案》

盧比奧：將包括每年審查及核證香港是否自治

BBC：中國七招抹黑香港示威

[正名]白色恐怖應正名為“紅色恐怖”

台灣人抵香港旅遊後 懷疑被送中

美國司法部 : 香港同大陸冇分別

成功走資！海底撈創辦人張勇成移民新加坡成當地首富 身家138億美元

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

護旗手之報應又來了 痛哭：老百姓想反映點問題就這麼困難麼？我真的絕望了

北京放軟暗示或放棄報復美國新關稅

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

美國國會: 香港警察濫暴兼涉嫌性侵示威者, 應設立「獨立調查委員會」. 反對「緊急法」

澳大利亞調查大學外國干涉 矛頭指向中國

CNN同BBC已頭版報亂尻咁拉黃之鋒單野

路透社：中國政府明確否決五大訴求

歐盟關注多名香港民運人士被捕 冀港府尊重言論自由

美媒：中國分出香港、台灣、東突、蒙古、西藏作獨立個體將會更有利發展

[美國核彈]美眾院外委會要求中國允許港府回應抗議訴求

this way sir

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

<雙菱行動>郭文貴、班農驚爆 中共在福建部署50萬大軍 一旦香港失控制 準備攻台

原來已經７個月前
支那已經贏足７個月唔好比佢停！

韓國瑜民望跌 傳國民黨游說北京支持”plan B”

無懼中共 立陶宛批中國外交官「過曬火」

YOU JUMP
I JUMP!

波蘭美國簽署5G網絡安全宣言

CNN：機場示威最能傷害香港，年輕人不怕解放軍，北京不妥協隨時支爆

貿易戰硬起來！ 民調：67％美國人支持川普對抗中國

南韓演員尹均相因支持香港反送中 , 被支那字幕組杯葛

美國眾議院院長佩洛西Pelosi對於撒回一時正式回應

華為指責美國利用網路攻擊等「不道德」手段干擾其正常營運

Facebook加強封殺香港區假新聞專頁 由法新社fact check主持公道

北京敦促美方停止推動審議《香港人權與民主法案》

國會及行政當局中國委員會(CECC): 剩係撤回？不了，香港人要民主自治

麥康諾警告：港若重蹈六四 將建議驅逐在美中國留學生

美國向中國結構鋼開鍘！ 徵收最高141.4％反傾銷關稅

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

惠譽下調香港信貸評級 指自治受侵蝕社會事件致長期損害

環球時報：默克爾談香港問題 只為向西方輿論交差

日日贏

世柒教路：請善用美國ice 網址舉報黑警及其家屬

［推到攬炒巴見到］何超瓊偷偷地向聯合國誣衊示威者

呢個要還擊下

[天滅中共] 四川5.4級地震

多難興邦

[攬炒焦土經濟學]只要事件持續到年尾 死亡旋渦就會形成

美記者新書：中国是比蘇聯還危險的「邪惡帝國」

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

黃之鋒出境被捕 德媒：阻撓他參加柏林晚會

美加前駐華大使等逾80名多國菁英聯署 呼籲美國速立香港人權法

美國亞馬遜突要求提交港商背景資料 有人大相信與《香港人權與民主法》有關

葉劉：呼籲美國國會領袖不要通過香港人權法案

黃之鋒何韻詩將出席美國會聽證會 游說通過《人權及民主法案》制裁港官

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

海航要破產了？負債率高達72.07%！公司總負債達7067.3億元

中 大 教 授 ： 香 港 變 警 察 國 家

美前防長：修例非香港內部事務 美軍不希望要派出第82空降師

Solomon Yue 共和黨地位好高！葉劉呢鋪慘啦！

我真係恭喜你

路透社社長晤央視台長 被質疑涉港報道真實性

美國國會又黎：禁止賣催淚彈、橡膠子彈、胡椒噴霧去香港

全球逾 400 知名學者、社運人士聯署 促美國會通過《人權民主法案》

受反送中影響 台灣深藍家庭改投蔡英文

華為擬中國境內發債融資人民幣30億元

現金充足

9.29 美國20家人權組織發起 Anti Chinazi

美擬禁售催淚彈等予香港 外交部：留給自己用嗎？

中國投降了！！宣布將一系列美國貨品撇除徵收關稅名單！

美國參議員去信要求向聯合國拒絕曾偉雄提名

台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

政府擬取消國慶煙花匯演

70大壽冇煙花？

德國國會將會有支援香港的方案，內容將稍後公佈。

林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 消息：中央要求控制香港主要行業

美國參議院通過新疆人權法案 制裁新疆黨委書記

（商界、土豪rip) 陶傑：中共將在港大搞土改

【再爆721內幕】消息指警方高層不滿警員被鬧 決定炮製無警時分嚇窒市民

揚威國際啦

【ChiNazi戰線】全球清算共黨卧底正式開始 澳洲華裔女議員Gladys Liu被爆共黨背景

穆迪：雖港府撤回修例，但見到香港經濟的自治和法治已受中國政府影響，故下調香港評級至負面

南韓淪陷！ 爆出首例非洲豬瘟疫情

中國又嬴

張崑陽 將請求美國國會派員視察香港「區議會選舉」

美聽證會總結！

美中貿易戰持續 特朗普指美國沒有中國會過得更好

美國擴大間諜指控 阿里巴巴騰訊華為中車等均中槍

美國首控中國僱員詐騙簽證挖人才

Marco Rubio將略為修改《香港人權與民主法案》, 對準香港新局勢

環時總編胡錫進：「希望中國能開放外網」 結果文章卻被刪除

【疑針對太古】FT：中信要求子公司里昂 搬離太古廣場

環球時報：黃之鋒若掌憲制權 香港會變關島

唔係草鞋咩?

德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

「貿易冷戰」美專家：假如美中不能達成協議，可能提升關稅至“１００％”

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

《紐時》：中國或已成立機構 專門散播假訊息攻擊香港示威者

Solomon Yue:過咗人權法 下一步係同白宮討論 香港是否有充分自冶 及馬格尼茨基法

美國國會-中國問題執行委員會：香港的治理不是中國的內政

[文宣]美國有機構幫香港做左份人權報告

居港前美軍FedEx機師廣州被捕 被指非法運送彈藥

CLS 侵侵提名比公安毆打過嘅鷹派Matt Pottinger做副國家安全顧問

北京國慶進入臨戰狀態 不能生病，住院病人只可出不可進 斷煤氣禁止家中煮食

Thank you party

美國媒體介紹新任國安顧問奧布萊恩：與博爾頓同屬鷹派、但風格不同

Solomon Yue 話會將Yellow object 單野帶上926 香港參議院外交事務委員會聽證會

(輸出革命) 傳中共老兵「十一」集結 呼籲全民上街

【中國經濟】杭州派政府事務代表進民企惹議 分析：撐民企不變

又贏

參、眾兩院委員會通過《香港人權及民主法案》

外交部：《願榮光歸香港》為港獨歌曲

美國情報高官淪為中國間諜遭判10年

中國三大首富被退休 馬雲、騰訊馬化騰、聯想柳傳志相繼卸任

北京要求美國取消在聯大舉辦新疆人權危機討論會

[接二連三] 美國國會提交2019西藏法案干預藏人宗教事務將受制裁

干預內政

[美國贏左] 萬國郵政聯盟通過終端郵費改革 美指可阻中國以低成本發展網購

Bloomberg消息：美國政府考慮把中國企業從美國的交易所除牌！

深交所歡迎你
上交所歡迎你

多謝UPDATE
KEEP住UPDATE PLEASE

美國參議員魯比奧：香港政府的處事手法十分像會拒絕批評中國政府的人士入境的中共

HK Gov = Beijing Gov

國泰航空正式表態做護旗手

美國會修訂香港人權民主法制裁名單加入大公文匯記者

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

印尼駐香港總領事館：要求香港對印尼公民中彈進行進一步調查

華盛頓郵報：香港警方搗毀反華示威活動，在市中心製造混亂

李嘉誠拒絕北京邀請出席十一國慶

中央研判:「已失去香港一整代人」，將加強香港企業控制及人口清洗。

哈薩克斯坦多城再現反中國示威

任正非稱華為在西方銀行貸款出現困難

【極權計分制】山東村民爭做「好人」 捐骨髓捐錢換分：國家推的肯定好！

李卓人 外訪游說歐盟及法國訂立《香港人權及民主法案》

太古城日本藉女士被警察攻擊 要求日本領事幫助

聯合國回應港府訂立幪面法：必須以法律為基礎，保護港人應有的集會自由。

美國眾議院議長佩洛西：香港引緊急法禁蒙面不能回應人民的不滿，只會加劇對表達自由的擔憂

美國參議員斯科特：香港禁蒙面法可恥 我們要反抗不公義和爭取自由

支那官二代係加拿大揸靚車掛國旗播國歌大叫Fuck You，警察立刻拘捕調查他家中資金如何轉移

林鄭準備輸掉全中國

瞄準中國！美國防部新設副助理部長 專責中國事務

三星、Sony 停止在中國生產手機 大陸廠房將完全關閉

美國參議員霍利：火箭總經理表達對香港民主運動的支持，然後專制獨裁主義嘅中國政府俾壓力NBA要炒佢？NBA會屈服嗎？

香港戰線伸延至美國本土！火箭總經理Twitter風暴 美總統參選人聲援

[FT專欄] 北京將對香港秋後算帳

黃之鋒再引文︰只要一日美國喺香港嘅 vested interest at stake，一日佢都有推人權及民主法案嘅理由

「突發」衰仔樂園(South Park)發出官方聲明向支那跪低

[冇得抄] 不敵貿易戰壓力！台灣四大電子巨頭鐵了心計畫撤中

【嚇到鳩縮】胡錫進:美國有強大民意令NBA支持莫雷，中共不應藉抵制NBA玩火。

[深夜突發] 美國國務院宣佈禁止中共官員入境

【Popo 謝Sir】被篤灰後, 傳妻移民美國被拒 警證實謝Sir放大假2周

中共掠奪民企 百度創辦人引退

澳洲遊戲公司寸鳩共雪 Blizzard

一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭,伸手扣咽喉

美國參議員霍利：繼續有公司向中共卑躬屈膝，蘋果會否在香港的iPhone移除美國旗emoji？

無懼中國大使館威脅 捷克海盜黨回敬「習近平維尼對比圖」

四家中國車企申請破產，上下游供應商產業鏈500億壞賬

美國參議院領袖 下令加快「香港相關法案」的審議流程

ESPN中国地圖沒有台灣 中国人崩潰 抵制迪士尼

BBC詳細報導點解某D店舖被破壞

外國勢力

美國爆人面識別系統助黑警強姦殺人

【美國眾議院將於下週（14/10）開始表決《#香港人權民主法案》】

林鄭比Ted Cruz直線屌柒！

Solomon Yue: Sen Cruz已與陳方安生 黎智英 郭榮鏗 莫乃光會面

美國會兩黨議員發表公開信敦促NBA暫停中國所有活動

[問卦] 為什麼有人覺得香港打得贏中共？

【逃犯條例】美國參議員Ted Cruz：我親身在現場 沒有見到遊行有暴力出現

GoGoVan創辦人寸嘴回應：大家反共 夠膽咪咁撚左部電話去 咪撚上淘寶 買騰訊股票

共和黨參議員Josh Hawley : 「勇武抗爭」是為了自衞, 港共要為街頭暴力承擔責任. 但「非暴力抗爭」十分重要.

美國議員霍利：香港情況危急 正進入「警察國家（police state）」狀態

威脅澳洲反送中學生，中國領事遭起訴或上法庭

習下令全面掃蕩 中國定調外籍傳教士「都是間諜」

【要不是美國政府照顧你們中國】9月豬肉價再上漲七成 中國急購美國豬肉救急

中共又爆炸了 玉林化工廠爆炸

愛國小粉紅 NBA深圳賽示威被扣押 開始懷疑人生

【愛國condom】反NBA風潮遭中共迅速撲熄 愛國民眾被斥唔讀書看報

[反口] 支那要求取消關稅後 才承諾購買500億農產品

【突發】【國際線】挪威政客已提名全體香港人競逐諾貝爾和平獎

佩洛西：美國不可以對中國人權狀況視而不見

警察員佐級協會擬與華員會「團購」肇慶香港城：退休生活選擇

贏

[突發] WashingtonTimes : 中國報復性拘捕兩位美國人

美國證監會凍結18名交易員資產 主要來自中國

LBJ已玩完 中國人民日報力撐LBJ

【鐵碗治疆】歐美維族人遭噤聲 中共：得替留在新疆家人着想

依個post係咪新聞台黎

[企撚硬] NBA主席Silver：中國政府要求解雇Morey 但這絕對不可能

中國拘留兩名美國教師，加劇在華美國人不安情緒

貿易戰美國輸唔架啦，死因子彈唔夠
本以為好似當初攪中興，一日就頭暈，一星期就休克，諗住攪華為，一個月就攪掂，點知攪咗大半年都唔掂，依家豬牛龍蝦水果大豆農産品，比大陸玩到氹氹轉，製造業衰退，原材料加稅成本增，出口更困難，經濟差破產多，銀行收唔到錢，企業要借錢，銀行冇錢，聯儲局要印六千億比銀行，經濟差，要減息震經濟，劉鶴比幾個數字侵侵，字都唔使簽就歡天喜地，馬上去報佳音，侵侵自己一身蟻煩到煩死，輸到直。

Cls post 日日狙擊

五個兩黨參眾兩院議員聯署寫左封公開信 譴責暴雪協助中共打壓言論自由

冇錯！中国日日贏！美國日日輸！

WHAT IS YOUR POINT????

China day day win!

朱克伯格轟海外版抖音審查港示威片 「這是我們想要的互聯網嗎？」

If what you are saying is true, how does it relate to our strategies and what we are going to do...?

Sorry. I am confused.

I started this post 8 months ago and the first post 18 months ago. It’s nothing related to any strategy. So you dun need to be confused

中國人已經叫澳洲做「中國澳洲」

美國3大鷹派聯手 對中國「新冷戰」恐開打

你老板

美國參眾兩會七位議員向Apple發公開信，指Apple將HKMap Live下架係非常可惜，質問Apple是否支那最大

「全港抗爭即時地圖」被下架 Tim Cook：接受中方要求是在中國營運的代價

China is the boss of Tim Cook

(迪士尼) 劉亦菲《花木蘭》試映會反應慘淡, 將大幅重拍

最強防盜圖！日情趣片警語加持 中国人崩潰

德國聯邦國會「議員保護議員計劃」(PSP) 支援香港 梁天琦 長毛

[Retweet 上世界熱門] 新疆警犬自拍使用老虎櫈酷刑，仲擺上抖陰挑釁

Pewdiepie再次嘲笑中國

［有請小鳳姐］正式宣布 Samsung 生產線 99.9% 脫離中國！

報道指彭斯下周發表對中國的重要政策演講

被水炮射中的前印度會主席 遭兩名建制派議員恐嚇

大陸男子走私美軍事航天技術 判監40個月

大陸人話要剷平清真寺並且對驚方處理手法極之不滿

持最高機密許可 美國華裔海軍上尉走私軍火至中國被捕 疑涉間諜罪

Facebook總舵手與中國「割席」 批中式網絡審查已入侵美國

俄羅斯民調：俄國人不滿中国 連續兩年討厭中国人

中共專家：中国有能力摧毀美國

中國強行沒收老人保暖用煤炭

美辦航天大會 北京證未獲簽證 彭斯：只與愛自由國家合作

北京又爆非法拆遷 3000戶「中端人口」受害、損失百億！

美國智庫爆中國大量買PTT帳號帶風向 而且通常都在清晨發文

林鄭玩手機上左日本節目

（推爆佢！）加泰居民因為撐香港而被中國人襲擊及搶去標語

中國駐澳總領事批「反修例」是反華分裂活動 被澳洲大學生告上法院

美副總統彭斯演說：中国是「敵國」

【抗暴之戰】英上議院通過 促英聯邦國家予港人第二國籍

美國參院領袖出手 美勢改政策法 提新措施增制裁範圍 包括個人及商業機構

美軍採購中國製無人機 國防部澄清：只供練靶用

[又贏] 所羅門群島裁定中國公司租賃太平洋島嶼非法

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

美參議員卡丁稱參議院領袖正考慮以一致同意方式通過香港人權與民主法 支持法案的共和黨參議員正檢查有否同事反對

［大紀元］傳雲南爆發登革熱 死亡人數增至800多人

消息: 只有兩名共和黨議員未決定支持《香港人權與民主法案》

NBA「惡漢」叫彭斯閉嘴讓中國網民高潮！ 美國網友罵翻

中國由1月贏到而家
仲要贏多幾多次?

英國軍情五處將會調查中國留學生

彭斯：「與你們並肩，我們受你們啟發」，呼籲香港人繼續以非暴力方式抗爭

[贏] 華為囤積的美國芯片即將耗盡

全球首創！「超級氣體動能技術」中国油田增產試驗 裝置突爆炸釀8死

美中對抗長期化 USCBC：美商正在做準備

[贏開巷] 中國內需低迷，5大車廠面臨倒閉危機

英國鬼子驚咗中国高超嘅間諜能力 又贏

美國眾議院火速排審《台北法案》 意在「懲罰」與台灣斷交國家

何妖搵走去恐嚇Lord Alton

（國際戰線）佩洛西：DQ推一步破壞「一國兩制

台灣"中共代理人修法"完成一讀 中國國台辦竟嗆：白色恐怖死灰復燃

Sorry借少少位

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

【中國富豪難永續】吳小暉母爆中共吞299間民企 專家：榨乾民脂係倒台先兆

澳洲外長： 中國若侵犯人權，澳洲不會坐視

解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

《South Park》嘲諷中共後大賺 轉播費高達5億美元

美國眾議員恩格爾：請麥康奈爾就獲兩黨支持的香港人權與民主法進行表決

由上年打貿易戰開始贏

美參議院通過“台北法案”支持台灣外交 國台辦批“癡人說夢”

美國或禁止受資助電訊商購置華為及中興產品

【抗暴之戰】內地人憂反中情緒升溫 「不想在撕裂的城市建立家庭」

支那：我國大使館有泳池網球場，日本大使館預算不足沒有 看到的網民都氣炸了！

警惕中國威脅，五角大廈向美國科技行業尋求合作

【警方盡顯香港好客之道】疑似美國人被捕